召集polyu itc retailing既人～

完左頭先個meeting同writtern test 有無人知幾時會有result阿

準備等到2046

你做成點阿